其實升就係為左入平熊

成街都係特價熊，諗唔到仲有咩因素會升

跌為左入平牛
33000 跌到23000
大把水位